Je hebt de papieren ijverig te laat, toch?"
"Het lijkt erop", zei ik spijtig, wijzend naar een enorme bundel de hoek.
"Ik heb niets anders te doen."
"Het is een geluk, want misschien kun je me wel posten.
Ik lees niets behalve het criminele nieuws en de kwelgeest.
